
\newpage

\section{\textbf{TỔNG QUAN VỀ VERITASHOP}}

\subsection{Giới thiệu}
<<<<<<< HEAD
Trong bối cảnh thương mại điện tử phát triển mạnh mẽ, việc phân tích cảm xúc từ bình luận sản phẩm trở thành nhu cầu quan trọng giúp doanh nghiệp cải thiện dịch vụ và người dùng đưa ra quyết định mua hàng sáng suốt.

Đồ án ``VeritaShop'' tập trung phát triển mô hình AI phân tích cảm xúc sử dụng công nghệ xử lý ngôn ngữ tự nhiên, với mô hình được huấn luyện để dự đoán mức độ hài lòng của khách hàng. Hệ thống thương mại điện tử được xây dựng với kiến trúc monolithic để tích hợp mô hình AI, hỗ trợ doanh nghiệp thấu hiểu khách hàng một cách khoa học.

\subsection{Tổng quan hệ thống}
\subsubsection{Mục đích hệ thống}
VeritaShop cung cấp nền tảng thương mại điện tử thông minh, cho phép người dùng xem sản phẩm, đánh giá và nhận phân tích cảm xúc tự động từ bình luận. Hệ thống tích hợp mô hình AI để dự đoán mức độ hài lòng của khách hàng, hỗ trợ doanh nghiệp thấu hiểu phản hồi. Mục tiêu chính bao gồm:
\begin{itemize}
    \item Xây dựng nền tảng thương mại điện tử với giao diện thân thiện, responsive, hỗ trợ chế độ sáng/tối.
    \item Tích hợp mô hình AI để phân tích cảm xúc từ bình luận sản phẩm.
    \item Dự đoán mức độ hài lòng (tích cực, tiêu cực, trung tính) của khách hàng tự động.
    \item Tối ưu hóa hiệu suất hệ thống với kiến trúc monolithic, containerization và cloud deployment.
=======
Trong bối cảnh TMĐT bùng nổ, nhu cầu tự động phân tích cảm xúc và dự đoán mức độ hài lòng từ bình luận sản phẩm ngày càng cấp thiết. VeritaShop tập trung phát triển mô hình NLP (PhoBERT) để phân loại cảm xúc tiếng Việt chính xác và tích hợp vào nền tảng TMĐT kiến trúc microservices, nhằm nâng cao trải nghiệm người dùng và hỗ trợ quyết định dựa trên dữ liệu.

\subsection{Tổng quan hệ thống}
\subsubsection{Mục đích hệ thống}
VeritaShop là nền tảng TMĐT thông minh: hiển thị sản phẩm, thu nhận đánh giá và cung cấp phân tích cảm xúc tự động. Mục tiêu chính:
\begin{itemize}
    \item Nền tảng giao diện thân thiện, responsive, hỗ trợ sáng/tối.
    \item Tích hợp PhoBERT phân tích cảm xúc bình luận.
    \item Dự đoán mức độ hài lòng (tích cực/trung tính/tiêu cực) tự động.
    \item Tối ưu hiệu năng với microservices, containerization và cloud.
>>>>>>> b3c7ee774f3d25d042178730bf3eba20bb982199
\end{itemize}
VeritaShop không cạnh tranh trực tiếp với các nền tảng lớn, mà cung cấp giải pháp quy mô vừa, ứng dụng AI để cải thiện phân tích cảm xúc, dự đoán xu hướng và trải nghiệm người dùng.

\subsubsection{Khảo sát các sản phẩm tương tự}
<<<<<<< HEAD
Các nền tảng thương mại điện tử hiện tại như Shopee, Lazada và Tiki đã đạt nhiều thành công, nhưng vẫn hạn chế trong phân tích cảm xúc và dự đoán mức độ hài lòng của khách hàng:
\begin{itemize}
    \item \textbf{Shopee}: Cung cấp hệ thống đánh giá cơ bản, nhưng thiếu khả năng phân tích cảm xúc tự động từ bình luận.
    \item \textbf{Lazada}: Tập trung vào giao diện và đa dạng sản phẩm, nhưng chưa tích hợp mô hình AI để phân tích cảm xúc chính xác.
    \item \textbf{Tiki}: Hỗ trợ đánh giá với hình ảnh và video, nhưng gặp vấn đề về phân tích ngữ nghĩa và hiểu ngữ cảnh bình luận.
\end{itemize}

Dựa trên khảo sát, hệ thống đề xuất tích hợp mô hình AI để phân tích cảm xúc từ bình luận sản phẩm bằng tiếng Việt, dự đoán mức độ hài lòng (tích cực, tiêu cực, trung tính) tự động và chính xác, đồng thời trực quan hóa kết quả phân tích để hỗ trợ doanh nghiệp ra quyết định kinh doanh.

% \subsubsection{Yêu cầu hoạt động của ứng dụng}
% \subsubsubsection{Phần dành cho người dùng cuối}
% Người dùng cuối (end-user) có thể thực hiện các chức năng sau:
% \begin{itemize}
%     \item \textbf{Đăng ký và đăng nhập}: Tạo tài khoản với xác thực email, đăng nhập an toàn bằng JWT.
%     \item \textbf{Quản lý hồ sơ}: Cập nhật thông tin cá nhân, ảnh đại diện và xem hồ sơ cá nhân.
%     \item \textbf{Duyệt sản phẩm}: Xem danh sách sản phẩm với thông tin chi tiết, hình ảnh và giá cả.
%     \item \textbf{Đánh giá sản phẩm}: Viết bình luận và đánh giá sao cho sản phẩm đã mua.
%     \item \textbf{Xem phân tích cảm xúc}: Xem kết quả phân tích cảm xúc từ bình luận của cộng đồng.
%     \item \textbf{Tìm kiếm sản phẩm}: Tìm kiếm sản phẩm với bộ lọc theo danh mục, giá cả và đánh giá.
%     \item \textbf{Mua hàng}: Thêm sản phẩm vào giỏ hàng và thực hiện thanh toán.
%     \item \textbf{Theo dõi đơn hàng}: Theo dõi trạng thái đơn hàng và lịch sử mua hàng.
%     \item \textbf{Hỗ trợ AI}: Tương tác với chatbot AI để nhận hỗ trợ và gợi ý sản phẩm.
% \end{itemize}

% \subsubsubsection{Phần dành cho người bán/doanh nghiệp}
% Người bán/doanh nghiệp có các chức năng:
% \begin{itemize}
%     \item \textbf{Quản lý sản phẩm}: Thêm, chỉnh sửa và xóa sản phẩm trong cửa hàng.
%     \item \textbf{Xem thống kê}: Theo dõi doanh số, đánh giá và mức độ hài lòng của khách hàng.
%     \item \textbf{Phân tích cảm xúc}: Xem báo cáo chi tiết về cảm nhận của khách hàng đối với sản phẩm.
%     \item \textbf{Quản lý đơn hàng}: Xử lý đơn hàng, cập nhật trạng thái giao hàng.
%     \item \textbf{Tương tác với khách hàng}: Phản hồi bình luận và đánh giá của khách hàng.
% \end{itemize}

% \subsubsubsection{Phần dành cho quản trị viên}
% Quản trị viên (admin) có các chức năng:
% \begin{itemize}
%     \item \textbf{Quản lý người dùng}: Xem, chỉnh sửa, hoặc khóa tài khoản người dùng.
%     \item \textbf{Quản lý sản phẩm}: Duyệt và kiểm soát chất lượng sản phẩm trước khi đăng.
%     \item \textbf{Monitoring hệ thống}: Theo dõi hiệu suất, lỗi hệ thống và báo cáo sự cố.
%     \item \textbf{Giao diện quản trị}: Sử dụng dashboard để quản lý tổng quan hệ thống.
% \end{itemize}

% \subsection{Thiết kế tương tác}
% Hệ thống được thiết kế với giao diện thân thiện, responsive, hoạt động tốt trên cả desktop và mobile. Giao diện hỗ trợ chế độ sáng/tối để tối ưu trải nghiệm người dùng. Các thành phần chính bao gồm:
% \begin{itemize}
%     \item \textbf{Trang chủ}: Hiển thị danh sách sản phẩm nổi bật, sản phẩm khuyến mãi và mức độ hài lòng tổng quan, sử dụng lazy loading để tối ưu tốc độ tải.
%     \item \textbf{Trang sản phẩm}: Hiển thị thông tin chi tiết sản phẩm, hình ảnh, giá cả, đánh giá và phân tích cảm xúc từ bình luận.
%     \item \textbf{Giỏ hàng và thanh toán}: Giao diện đơn giản để thêm sản phẩm, xem giỏ hàng và thực hiện thanh toán an toàn.
%     \item \textbf{Hồ sơ người dùng}: Hiển thị thông tin cá nhân, lịch sử mua hàng, đánh giá đã viết và mức độ hài lòng.
%     \item \textbf{Bảng điều khiển người bán}: Giao diện quản lý sản phẩm, đơn hàng và thống kê kinh doanh.
%     \item \textbf{Admin dashboard}: Cung cấp bảng điều khiển để quản lý tổng quan hệ thống, người dùng và sản phẩm.
%     \item \textbf{Chatbot AI}: Hỗ trợ người dùng tìm kiếm sản phẩm, giải đáp thắc mắc và nhận gợi ý.
% \end{itemize}

% \subsection{Phương pháp tiếp cận và giải quyết vấn đề}
% \subsubsection{Mô hình tổng quát hệ thống}
% Hệ thống được xây dựng dựa trên kiến trúc Monolithic hiện đại, kết hợp với các công nghệ tiên tiến để xử lý ngôn ngữ tự nhiên và phân tích cảm xúc. Mô hình tổng quát bao gồm:
% \begin{itemize}
%     \item \textbf{Frontend}: Next.js cho Web App và Flutter cho Mobile App, cung cấp giao diện responsive và tối ưu hiệu suất.
%     \item \textbf{Monolithic Backend}: Node.js với Express.js và TypeScript cho các module quản lý người dùng, sản phẩm, thanh toán; tích hợp Python với mô hình PhoBERT để phân tích cảm xúc từ bình luận sản phẩm.
%     \item \textbf{AI Module}: Python với mô hình PhoBERT được tích hợp trực tiếp vào backend để phân tích cảm xúc từ bình luận sản phẩm.
%     \item \textbf{Cơ sở dữ liệu}: PostgreSQL cho dữ liệu có cấu trúc, MongoDB cho dữ liệu phân tích và logs.
%     \item \textbf{DevOps}: Docker containerization, Kubernetes orchestration, GitHub Actions CI/CD, AWS cloud deployment.
% \end{itemize}

% \subsubsection{Phương pháp xây dựng phần mềm}
% Dự án áp dụng phương pháp phát triển phần mềm Agile kết hợp với kiến trúc Monolithic, với các giai đoạn:
% \begin{itemize}
%     \item Phân tích yêu cầu: Xác định các chức năng chính và yêu cầu phân tích cảm xúc.
%     \item Thiết kế hệ thống: Xây dựng kiến trúc monolithic với Layered Architecture, thiết kế cơ sở dữ liệu và mô hình AI.
%     \item Phát triển: Triển khai các module (User/Auth, Product, Payment, AI) với Prisma ORM và mô hình PhoBERT trong một ứng dụng backend thống nhất.
%     \item Tích hợp và kiểm thử: Tích hợp các module trong cùng một ứng dụng, kiểm thử các chức năng và giao tiếp nội bộ.
%     \item DevOps và triển khai: Containerization với Docker, orchestration với Kubernetes, CI/CD với GitHub Actions.
% \end{itemize}

% \subsubsection{Kiến trúc phần mềm}
% Hệ thống sử dụng kiến trúc Monolithic với Layered Architecture được áp dụng cho toàn bộ ứng dụng:

% Presentation Layer (Controllers):
% - Xử lý HTTP requests và responses
% - Validation và authentication middleware
% - Error handling và logging

% Business Logic Layer (Services):
% - Logic nghiệp vụ và xử lý use cases
% - Giao tiếp với Data Access Layer
% - Transaction management

% Data Access Layer (Repositories):
% - Tương tác trực tiếp với database
% - CRUD operations và query optimization
% - Data mapping và caching

% \begin{itemize}
%     \item \textbf{Frontend}: Next.js với App Router và Server Components cho Web App, Flutter với BLoC pattern cho Mobile App.
%     \item \textbf{Monolithic Backend}:
%     \begin{itemize}
%         \item Node.js với Express.js và TypeScript cho toàn bộ backend được tổ chức theo Layered Architecture (Controllers → Services → Repositories)
%         \item Tích hợp Python với mô hình PhoBERT cho module phân tích cảm xúc với kiến trúc phân lớp rõ ràng
%         \item Prisma ORM để truy cập cơ sở dữ liệu type-safe
%     \end{itemize}
%     \item \textbf{Cơ sở dữ liệu}: PostgreSQL cho dữ liệu có cấu trúc, MongoDB cho dữ liệu phân tích và logs.
%     \item \textbf{Giao tiếp}: REST API cho giao tiếp với frontend và các dịch vụ bên ngoài.
% \end{itemize}

% \subsubsection{Công nghệ triển khai hệ thống}
% \subsubsubsection{Monolithic Backend}
% \begin{itemize}
%     \item \textbf{Node.js với Express.js}: Framework Node.js mạnh mẽ với TypeScript, middleware system linh hoạt, được tổ chức theo Layered Architecture với sự phân tách rõ ràng giữa Controllers (xử lý HTTP requests), Services (logic nghiệp vụ) và Repositories (truy cập database).
%     \item \textbf{Python Integration}: Tích hợp Python với mô hình PhoBERT trực tiếp vào backend Node.js thông qua child process hoặc Python API wrapper.
%     \item \textbf{Prisma ORM}: Công cụ ORM type-safe cho Node.js, hỗ trợ migrations và query builder.
%     \item \textbf{PostgreSQL}: Cơ sở dữ liệu quan hệ mạnh mẽ cho dữ liệu có cấu trúc (users, products, orders).
%     \item \textbf{MongoDB}: Cơ sở dữ liệu NoSQL cho dữ liệu phân tích, logs và cache.
% \end{itemize}

% \subsubsubsection{Frontend}
% \begin{itemize}
%     \item \textbf{Next.js}: React framework với SSR/SSG, App Router và Server Components cho hiệu suất tối ưu.
%     \item \textbf{Flutter}: Framework đa nền tảng cho Mobile App với Dart, hỗ trợ iOS và Android.
%     \item \textbf{Redux Toolkit}: Quản lý state phức tạp cho ứng dụng React.
%     \item \textbf{Material-UI/Ant Design}: UI library cho thiết kế nhất quán và đẹp mắt.
% \end{itemize}

% \subsubsubsection{AI/ML}
% \begin{itemize}
%     \item \textbf{PhoBERT}: Mô hình ngôn ngữ tiếng Việt state-of-the-art cho phân tích cảm xúc.
%     \item \textbf{Transformers (Hugging Face)}: Thư viện xử lý ngôn ngữ tự nhiên mạnh mẽ.
%     \item \textbf{TensorFlow/PyTorch}: Framework deep learning để huấn luyện và triển khai mô hình AI.
%     \item \textbf{Scikit-learn}: Thư viện machine learning cho tiền xử lý dữ liệu và đánh giá mô hình.
% \end{itemize}

% \subsubsubsection{DevOps \& Infrastructure}
% \begin{itemize}
%     \item \textbf{Docker}: Containerization để đóng gói ứng dụng và dependencies.
%     \item \textbf{Kubernetes}: Orchestration và quản lý containers trong production.
%     \item \textbf{GitHub Actions}: CI/CD pipeline tự động cho testing, building và deployment.
%     \item \textbf{AWS}: Cloud platform với EKS, RDS, S3, ECR và các dịch vụ khác.
%     \item \textbf{Prometheus \& Grafana}: Monitoring và alerting cho hệ thống.
%     \item \textbf{ELK Stack}: Centralized logging với Elasticsearch, Logstash và Kibana.
% \end{itemize}
=======
Các nền tảng như Shopee, Lazada, Tiki còn hạn chế về phân tích cảm xúc và dự đoán hài lòng:
\begin{itemize}
    \item \textbf{Shopee}: Đánh giá cơ bản, thiếu phân tích cảm xúc tự động và dự đoán xu hướng.
    \item \textbf{Lazada}: Giao diện tốt, chưa tích hợp AI phân tích cảm xúc chính xác.
    \item \textbf{Tiki}: Hỗ trợ media, còn yếu ở phân tích ngữ nghĩa/ngữ cảnh bình luận.
\end{itemize}
Hệ thống đề xuất cải tiến:
\begin{itemize}
    \item Tích hợp PhoBERT phân tích cảm xúc tiếng Việt.
    \item Dự đoán mức độ hài lòng tự động, chính xác.
    \item Trực quan hóa kết quả để hỗ trợ quyết định.
\end{itemize}

\subsubsection{Yêu cầu hoạt động của ứng dụng}
\subsubsubsection{Phần dành cho người dùng cuối}
Chức năng chính:
\begin{itemize}
    \item \textbf{Đăng ký/đăng nhập}: Xác thực email, JWT.
    \item \textbf{Hồ sơ}: Cập nhật thông tin, ảnh đại diện.
    \item \textbf{Duyệt/tìm kiếm}: Danh sách, bộ lọc, chi tiết sản phẩm.
    \item \textbf{Đánh giá/bình luận}: Viết đánh giá, xem phân tích cảm xúc cộng đồng.
    \item \textbf{Mua hàng}: Giỏ hàng, thanh toán, theo dõi đơn.
    \item \textbf{Hỗ trợ AI}: Chatbot gợi ý và trợ giúp.
\end{itemize}

\subsubsubsection{Phần dành cho người bán/doanh nghiệp}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Sản phẩm}: CRUD danh mục/sản phẩm.
    \item \textbf{Thống kê}: Doanh số, đánh giá, mức độ hài lòng.
    \item \textbf{Phân tích cảm xúc}: Báo cáo chi tiết theo sản phẩm.
    \item \textbf{Đơn hàng}: Xử lý và theo dõi trạng thái.
    \item \textbf{Tương tác khách hàng}: Phản hồi bình luận/đánh giá.
\end{itemize}

\subsubsubsection{Phần dành cho quản trị viên}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Người dùng}: Quản lý và khóa tài khoản.
    \item \textbf{Sản phẩm}: Duyệt và kiểm soát chất lượng.
    \item \textbf{Monitoring}: Theo dõi hiệu suất và sự cố.
    \item \textbf{Dashboard}: Quản trị tổng quan.
\end{itemize}

\subsection{Thiết kế tương tác}
Giao diện thân thiện, responsive, hỗ trợ sáng/tối trên desktop/mobile. Thành phần chính:
\begin{itemize}
    \item \textbf{Trang chủ}: Sản phẩm nổi bật/khuyến mãi, chỉ số hài lòng, lazy loading.
    \item \textbf{Trang sản phẩm}: Chi tiết, đánh giá và phân tích cảm xúc.
    \item \textbf{Giỏ hàng/Thanh toán}: Thao tác đơn giản, an toàn.
    \item \textbf{Hồ sơ}: Thông tin cá nhân, lịch sử mua, đánh giá.
    \item \textbf{Bảng điều khiển người bán}: Quản lý sản phẩm, đơn và thống kê.
    \item \textbf{Admin dashboard}: Quản lý hệ thống, người dùng, sản phẩm.
    \item \textbf{Chatbot AI}: Tìm kiếm, giải đáp, gợi ý.
\end{itemize}

\subsection{Phương pháp tiếp cận và giải quyết vấn đề}
\subsubsection{Mô hình tổng quát hệ thống}
Kiến trúc Microservices kết hợp công nghệ NLP và hạ tầng hiện đại:
\begin{itemize}
    \item \textbf{Frontend}: Next.js (Web), Flutter (Mobile) responsive, hiệu năng cao.
    \item \textbf{Microservices Backend}: Node.js (NestJS/TypeScript) cho nghiệp vụ; Python (FastAPI) cho AI.
    \item \textbf{AI Service}: PhoBERT phân tích cảm xúc bình luận.
    \item \textbf{Cơ sở dữ liệu}: PostgreSQL (cấu trúc), MongoDB (phân tích/logs).
    \item \textbf{DevOps}: Docker, Kubernetes, GitHub Actions, AWS.
\end{itemize}

\subsubsection{Phương pháp xây dựng phần mềm}
Áp dụng Agile trên kiến trúc Microservices, gồm:
\begin{itemize}
    \item Phân tích yêu cầu.
    \item Thiết kế kiến trúc (Microservices, Layered), CSDL và mô hình AI.
    \item Phát triển services (User/Auth, Product, Payment, AI) với Prisma ORM/PhoBERT.
    \item Tích hợp/kiểm thử; áp dụng Saga cho giao dịch phân tán.
    \item DevOps: Docker, Kubernetes, GitHub Actions CI/CD.
\end{itemize}

\subsubsection{Kiến trúc phần mềm}
Kiến trúc Microservices áp dụng Layered Architecture cho từng service:

Presentation Layer (Controllers):
- Xử lý HTTP, validation/authentication, logging

Business Logic Layer (Services):
- Logic nghiệp vụ, xử lý use cases, quản lý giao dịch

Data Access Layer (Repositories):
- Truy cập database, CRUD, tối ưu truy vấn, caching

\begin{itemize}
    \item \textbf{Frontend}: Next.js với App Router và Server Components cho Web App, Flutter với BLoC pattern cho Mobile App.
    \item \textbf{Microservices Backend}:
    \begin{itemize}
        \item Node.js với Express.js và TypeScript cho User/Auth, Product, Payment services được tổ chức theo Layered Architecture (Controllers → Services → Repositories)
        \item Python với FastAPI cho AI service phân tích cảm xúc với kiến trúc phân lớp rõ ràng
        \item Prisma ORM để truy cập cơ sở dữ liệu type-safe
    \end{itemize}
    \item \textbf{Cơ sở dữ liệu}: PostgreSQL cho dữ liệu có cấu trúc, MongoDB cho dữ liệu phân tích và logs.
    \item \textbf{Giao tiếp}: REST API và MQ (RabbitMQ/Kafka) giữa các service.
\end{itemize}

\subsubsection{Công nghệ triển khai hệ thống}
\subsubsubsection{Microservices Backend}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Node.js (Express.js + TypeScript)}: Tổ chức theo Layered Architecture (Controllers/Services/Repositories) với middleware linh hoạt.
    \item \textbf{Python (FastAPI)}: Dịch vụ AI async hiệu năng cao, tự động hoá OpenAPI.
    \item \textbf{Prisma ORM}: Truy cập CSDL type-safe, hỗ trợ migrations và query builder.
    \item \textbf{PostgreSQL}: CSDL quan hệ cho dữ liệu nghiệp vụ (users, products, orders).
    \item \textbf{MongoDB}: NoSQL cho phân tích, logs và cache.
    \item \textbf{RabbitMQ/Kafka}: Hàng đợi thông điệp cho giao tiếp bất đồng bộ giữa services.
\end{itemize}

\subsubsubsection{Frontend}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Next.js}: SSR/SSG với App Router và Server Components để tối ưu hiệu năng.
    \item \textbf{Flutter}: Ứng dụng di động đa nền tảng (iOS/Android) bằng Dart.
    \item \textbf{Redux Toolkit}: Quản lý state cho React.
    \item \textbf{Material-UI/Ant Design}: Thư viện UI thống nhất giao diện.
\end{itemize}

\subsubsubsection{AI/ML}
\begin{itemize}
    \item \textbf{PhoBERT}: Mô hình tiếng Việt SOTA cho phân tích cảm xúc.
    \item \textbf{Transformers (Hugging Face)}: Hạ tầng mô hình hoá và suy luận NLP.
    \item \textbf{TensorFlow/PyTorch}: Huấn luyện và triển khai mô hình học sâu.
    \item \textbf{Scikit-learn}: Tiền xử lý và đánh giá mô hình.
\end{itemize}

\subsubsubsection{DevOps \& Infrastructure}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Docker}: Đóng gói ứng dụng và dependencies dưới dạng container.
    \item \textbf{Kubernetes}: Orchestrate và quản lý containers ở môi trường production.
    \item \textbf{GitHub Actions}: CI/CD tự động cho test/build/deploy.
    \item \textbf{AWS}: Hạ tầng cloud (EKS, RDS, S3, ECR, ...).
    \item \textbf{Prometheus \& Grafana}: Giám sát và cảnh báo.
    \item \textbf{ELK Stack}: Ghi log tập trung (Elasticsearch, Logstash, Kibana).
\end{itemize}
>>>>>>> b3c7ee774f3d25d042178730bf3eba20bb982199

% \subsection{Tổng kết chương}
% Chương này đã trình bày tổng quan về VeritaShop - hệ thống phân tích cảm xúc sản phẩm sử dụng AI tiên tiến. Nội dung bao gồm giới thiệu dự án, khảo sát thị trường, yêu cầu chức năng, thiết kế giao diện và phương pháp triển khai. Hệ thống áp dụng kiến trúc monolithic với mô hình phân lớp, sử dụng các công nghệ hiện đại để phân tích bình luận và dự đoán mức độ hài lòng khách hàng. Chương tiếp theo sẽ trình bày cơ sở lý thuyết về xử lý ngôn ngữ tự nhiên và mô hình học máy.
